我個fd子成功引到臭串嘅香港海關笑

香港海關：
fd子：

：唔該 (交身份證俾海關睇)
：(望一望) 咩名？
：⋯⋯sorry唔係好明
：我係問你咩名
：下 身份證上面咪寫左囉
：-> -> ->

十卜🚬

哈哈笑撚死

d人成日誇大香港海關d想法 根本香港海關都唔carry

咪就係，人地都唔Catty

咩係嚟catty

都唔creamy

入境處

都唔carefully

海關查身份證

我係咪認真左

佢根本無carry過

屌又黎

oh kelly

都唔kelly過

好地地海關做乜查你身分證